其實各地開花贏嘅係各地roadblock

啲黑警比啲roadblock block行動力幾乎=0
黨鐵又真收皮運唔到兵

反而你去港島反而比機會班狗set roadblock
個分別就係係到
Roadblock應該要比手足set 仲要set到全港都係
咁班狗=廢左

［眾籌俾連登］開一個英文版面俾連登仔
【重開】［眾籌俾連登］開一個英文版面俾連登仔

現時連登急需亦好要一個英文台/或者係新既英文介面，全部台都有英文版咁。

主要用途係對外文宣用，如果個論壇冧左，外國人更加清楚lihkg被攻擊同香港自由被剝既嚴重性。

twitter有lihkg,reddit開post
但始終都唔係lihkg開英文台

好處：
1.連登多左流覽量，廣告費多左
2.同上，每次被攻擊都睇到香港無自由，the world is watching
3.理論上少風向文宣，因為如果要落手帶風向，對家就要大學畢業既人，文宣戰立即少左散仔協會參戰，但香港市民最多就係呢一堆人。

大家如果見到既
幫手：
1.幫推，唔該3連推一次
2.連登search其他 英文台 國際台，將入面相關要求既post再推

3.share link去fb tg，叫其他有account既人入黎再一齊做返1同2
4.堅持每日全部post再一推
5.Fb 連登到留comment，叫連仔開英文台
6. Fb進行洗版式接龍活動，令到連仔開到/知道要開英文台為止
7.太舊既post只可以推番三個上水，幫手推埋thx

如果你係要求開英文台post樓主既：
集中連推自己所有既英文台post，我會幫推，唔好放棄推

公安行呀嘛

「極重要」《三份英國外交及國會報告》：當代及後世香港抗爭者之啟示

I support

I help you

支持，個重心可以擺返响塞交通度

其實有D似我個po入面講烏克蘭人嘅經歷wor
【地方的手足需要進化】麻煩大家入黎溫下書，睇下烏克蘭係E個時候做左D咩

聽日一撚定要夜晚18區開花

千其唔好星期日夜晚打爆哂啲路同交通燈，我星期一重要返工架

比香港人睇

推

暫緩裝修商舖，轉裝修政府、議辦、黨鐵

【十八區裝修指南】

和理非入黎！

和理非入黎

有曬分工！